唉同條女相撞批到人個胸 有d內疚

是咁的 琴日同個fd係mk去食飯
傾傾下計 同條女相撞
我望返向前已經見到佢個頭好埋
嚇親我即刻向後傾
因為我單手抱住左個有notebook既背囊
向後傾果時好似由下批向上
黎唔切反應對望左一陣
成個腦一片空白 唔記得左道歉
勁內疚

想有人安慰下

呢d 時候仲開膠post 擦存在感，收皮啦屌你老母

100％真係真事

( Show Blocked User - A.lNlESTA )
想要安慰就返你阿媽閪到安慰啦

都幾反智 係感情台舒發下感情都要撈埋其他野講